有無絲打嘅愛情運都咁悲慘？

自己唔係無條件
硬係遇唔到真係一嘅既人
永遠係曖昧關係。。

好嘅男人去晒邊？
結論：男人無個好

閘住 咩無個好

男人不壞，女人不愛

樓煮咩叫一嘅既人。。。

未識到朕

改啲唔改啲on99一嘅既

無個好

×/／◆．親愛的|||;;__++那不是愛情

得啦，你都係想收兵啫
放低tg啦得嫁啦

賞識你

@dinpo thx

講金不講心

點先叫 條件好
靚女 搵到錢 錫男人？

到底做一個好人同做個好男人係咪兩回事其實都係可以咁講

小妹行年27仲係處

◆◆__。。幾多錢,,/／都賣不掉我對你的愛．.＿＋

= 有好嘅條件

added

我都係 但我21歲ja

我在此

樓豬出名豬閪 唔洗發夢

唔鐘意弟弟

不了弟弟

遇唔到真係一既人
去揾個真係零既人咪得

油頭毒撚肥仔暗瘡佬先佔有大部份好男人

係自問好女仔 樣唔差
返學都有d男仔讚我靚
但就係搵唔到岩既人

講心唔講樣

推

仁參弓激？

弟你老祖

打錯g

慳啲啦啊叔

mi眼咪靚

曖昧一齊唔到
都好過拍親都係同啲人渣一齊

叔你老母

雖然你假膠
但認真答 你呢類人只會鍾意仆街 dna黎 好男人你唔會鍾意 或者好男人唔會鍾意你

同人渣曖昧

講到毒撚、肥仔、暗瘡佬就一定係好仔咁

咁惡無男仔要ga^^

點解嘅

淨番啲幾好樣又高大嘅咪大部分都仆街嚟囉

無拖拍有幾悲慘

小妹自貼過

想six gaylo

井底蛙...

天生注定

好慘啊邊個慘得過我 無仔啊想死了

好男人大部份都唔係靚仔，身邊識個啲暖男靚仔大部份都係貪新厭舊，上完床即棄。建議可以降低外貌標準搵

[♣♣×╳/／期待我能嘗試"(（bE y０uＲ ｃＵp 0ｆ ｔＥa}｝

女人真係要戴眼識人
男人邊d 係好仔其實好難分
但邊d 係仆街就好易睇

我話你居然覺得有本錢先呃到閪屌

笑到我響一嘅既

原文係乜撚嘢

唔知屌

你咁撚豬唔怪得有人要

帽亂話無辜啦-.-

乜撚嘢一嘅既

一GEGE

冇圖?

只要你做仆街先唔好等人做先呢個運就可以扭轉

絲打幾靚

濛寶寶你靚啲🥰

咁即係毒撚、肥仔、暗瘡佬係叫座力低難換女，冇得揀先焗住專一啦，講到好似自願咁

唔深入了解下 咁敷淺睇人 個個你都話垃圾架啦

我個名

渣乜撚嘢男。。。

外貌協會收斂下就幫到你 起碼唔洗搞到而家個心乸住乸住咁

係

想渣啲男

你咪a你

衰邊樣

聽到都都辛苦

屌你老母咁多好男人你唔揀話冇好男人
自己要求高炸掛死臭西港女

利申 好男人

你係緣？

咁世界好多時就係咁，誰大誰惡誰正確
商埸上大公司寸柒柒唔係冇原因
因爲大撚把人爭住同佢做生意

靚女高竇都係因為冇左你佢仲大鳩把人揀
道德規範到你，未必規範到其他人

你講乜鳩

傻鳩子

本絲打無鳩